可唔可以有人幫下我 教我點做

有啲長又1999希望有人會睇
是咁的 細細個病 遲過其他人讀書
讀到中四又病 退咗學
一段時間之後 好返啲就讀返書
但因為病情好反覆
所以唔想再由中四開始讀
都20歲喇嗰陣 於是做咗年part time
就去讀毅進 讀完本來想再讀上去
但諗諗下 如果又病就仆街
於是去試下搵工 搵到份長工
開開心心做完一個月 果然又嚟料
醫咗又差不多一年 又好返啲喇
於是我又去搵工 又畀我搵到份工
份工一星期返六日 但得齊頭一萬
咩都要做 忙到食食下飯都要幫手
我就做到冇停手
但啲同事就有空閒傾計
真係垃圾工嚟 同事又閪客又閪
之後因爲十年都冇同媽咪返過鄉下
個上司都唔比我請假 於是我就辭職
辭職後hea咗排而家就搵工
但發現自己真係好廢
企又唔企得耐（隻腳做過手術）
做唔到最多低學歷做嘅sales
真係唔知搵咩工好 讀返書又怕又病過
到底我應該做啲咩 點算好？

除左加油 我都諗唔到講咩好 頂住呀

姐係20-30 不定期發病 身高148?

做超市收銀吧喇 要有得坐個隻

你個病現時係咩情況先?
咁重要嘅資料都唔講，點幫?

多謝

23 身高關事咩

而家病情穩定返 只係間唔中要返醫院 同要食藥

腎病

反反覆覆 但又冇得斷尾

比我屌下個腎就冇事

我唔知讀咩好 同埋讀書又要洗屋企人錢

你個頭青色㗎喎

做司機囉

做咩司機

搵啲鍾意讀嘅 讀完又搵唔到嘢做就pk
不過其實我係有諗過讀返書

讀門手藝囉一係
女仔讀美容，化妝，gel甲呢d 應該都搵到工生存到

我老豆都係咁講
好多謝你